人民幣破7係唔係抵消美國徵稅？（Econ 人入）

大家將人民幣破7講成支爆既徵兆，但係會唔會係中共用黎抵消美國徵稅既影響，距離支爆仲有距離？

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！